<resources>
    <string name="app_name">Nge Game</string>

    <string name="game_name">Nama Game</string>
    <string name="deskripsi">Deskripsi</string>
    <string name="tags">Tags</string>
    <string name="namaku">Steven Nataniel Haryanto</string>
    <string name="emailku">stevnathar@gmail.com</string>
    <string name="about_me">About Me</string>

    <string-array name="data_nama_game">
        <item>Valorant</item>
        <item>Monster Hunter World</item>
        <item>Counter Strike 2</item>
        <item>Forza Horizon 5</item>
        <item>Hades</item>
        <item>Final Fantasy VII Rebirth</item>
        <item>Overwatch 2</item>
        <item>Genshin Impact</item>
        <item>Honkai Star Rail</item>
        <item>Sekiro Shadow die Twice</item>
    </string-array>

    <string-array name="game_desc">
        <item>Valorant adalah first-person shooter (FPS) taktis yang dikembangkan dan diterbitkan oleh Riot Games, dirilis pada 2 Juni 2020. Dalam permainan ini,dua tim 5 pemain bersaing dalam mode "Defusal" di berbagai peta dengan desain unik. Setiap pemain memilih agen dengan kemampuan khusus yang memperkaya strategi permainan.Senjata dapat dibeli dengan mata uang permainan, dan Valorant memiliki mode permainan tambahan seperti Escalation dan Spike Rush.Permainan ini dibagi menjadi episode-episode dengan pembaruan berkala, termasuk penambahan agen, senjata, dan konten lainnya. Vanguard, sistem anti-cheat,digunakan untuk melawan program ilegal. Awalnya eksklusif untuk PC, Valorant telah menjadi populer di dunia esports dengan turnamen dan liga profesional.Penerimaannya positif karena gameplay taktisnya, desain karakter menarik, dan dukungan terus-menerus dari Riot Games untuk meningkatkan pengalaman permainan.</item>
        <item>Monster Hunter: World, dikembangkan dan diterbitkan oleh Capcom, dirilis pada 26 Januari 2018 untuk PlayStation 4 dan Xbox One,sementara versi PC dirilis pada 9 Agustus 2018. Dalam game aksi role-playing ini, pemain menjadi seorang pemburu monster yang menjelajahi dunia terbuka yang luas,berburu monster besar dengan senjata yang beragam seperti pedang panjang, palu perang, dan busur. Dunia permainan terhubung tanpa layar pemisah,memungkinkan pemain untuk menjelajahi berbagai ekosistem dan bertemu dengan monster unik. Pemain dapat bermain sendiri atau bergabung dalam mode multiplayer,berburu monster bersama-sama dengan hingga empat pemain. Ekspansi seperti "Iceborne" telah dirilis, menambahkan daerah baru, monster, dan konten tambahan.Monster Hunter: World meraih kesuksesan komersial dan mendapatkan penghargaan "Best Role-Playing Game" di The Game Awards 2018, menjadi salah satu entri paling sukses dalam seri Monster Hunter.</item>
        <item>Counter-Strike 2 (CS2) adalah game kelima dalam seri Counter-Strike yang dibuat dan diterbitkan oleh Valve pada tahun 2023.Ini adalah permainan penembak orang pertama taktis multipemain. Permainan ini dirancang untuk menjadi pengembangan terbaru dari franchise utama sebelumnya,Counter-Strike: Global Offensive (2012). Pengumumannya dilakukan pada bulan Maret 2023 dan dirilis di Steam pada tanggal 27 September 2023, menggantikan Global Offensive.Permainan ini, seperti versi sebelumnya, mempertemukan dua tim—Counter-Terrorist dan Terrorist—melawan satu sama lain dalam berbagai mode permainan berbasis objektif. Dibandingkan dengan pendahulunya,Counter-Strike 2: Global Offensive, peningkatan teknis yang signifikan termasuk pergeseran dari mesin permainan Source ke Source 2, peningkatan grafis dan arsitektur peladen yang lebih baik, dan penggunaan fitur-fitur Source 2 pada banyak peta Counter-Strike 2.</item>
        <item>Forza Horizon 5 adalah video game balap yang berlatar lingkungan dunia terbuka berdasarkan representasi fiksi Meksiko.Game ini memiliki peta terbesar di seluruh seri Forza Horizon , 50% lebih besar dari pendahulunya, Forza Horizon 4 , dan juga memiliki titik tertinggi di seri Horizon .Peta tersebut dijelaskan oleh direktur kreatif Mike Brown sebagai salah satu peta Forza Horizon paling beragam yang pernah dibuat oleh tim. Peta tersebut berisi kaldera gunung berapi aktif ,hutan dan pantai, kuil Maya kuno , dan kota-kota seperti Guanajuato . Pemain dapat menjelajahi dunia terbuka dengan bebas, namun mereka juga dapat berkompetisi dalam balapan multipemaindan menyelesaikan mode kampanye. Baik mobil yang ditampilkan dalam game maupun karakter pemain dapat dikustomisasi secara ekstensif. Pemain dapat membuat corak dan nada khusus untuk mobil,dan melakukan pertukaran mesin , pertukaran drivetrain, atau memasang body kit pada kendaraan tertentu.Game ini adalah yang pertama dalam waralaba yang mendukung ray tracing pada mobil (walaupun ini hanya tersedia di Forzavista).Permainan ini memperkenalkan sistem cuaca baru (cuaca lokal) di mana pemain dapat mengunjungi satu sisi peta dan dapat melihat badai.Karena Meksiko adalah negara yang sangat luas dengan ketinggian yang sangat beragam, berbagai iklim akan muncul dalam permainan pada waktu yang bersamaan.</item>
        <item>Hades adalah video game roguelike tahun 2020 yang dikembangkan dan diterbitkan oleh Supergiant Games . Ini dirilis untuk macOS , Nintendo Switch ,dan Windows setelah rilis akses awal pada bulan Desember 2018. Kemudian dirilis untuk PlayStation 4 , PlayStation 5 , Xbox One , dan Xbox Series X/S pada Agustus 2021,dan akan dirilis untuk iOS pada tahun 2024 melalui Netflix Games .Pemain mengontrol Zagreus , putra Hades , saat ia mencoba melarikan diri dari Dunia Bawah untuk mencapai Gunung Olympus ,terkadang dibantu oleh hadiah yang diberikan oleh Olympian lain kepadanya. Setiap putaran berisi serangkaian ruangan acak yang diisi dengan musuh dan hadiah.Game ini memiliki sistem pertarungan hack and Slash ; pemain menggunakan kombinasi serangan senjata utama, serangan khusus, kemampuan lari,dan kemampuan sihir untuk mengalahkan musuh sambil menghindari kerusakan untuk maju sejauh mungkin. Meskipun Zagreus sering kali mati,pemain dapat menggunakan harta yang diperoleh selama lari untuk meningkatkan atribut tertentu atau membuka senjata dan kemampuan baru untuk meningkatkan peluang melarikan diri pada lari berikutnya.Hades dikembangkan setelah Supergiant Pyre , di mana mereka ingin mengeksplorasi penceritaan naratif prosedural. Namun, karena sifat gameplaynya,mereka menemukan bahwa pemain tidak memainkannya berkali-kali untuk menjelajahinya.Struktur roguelike Hades memungkinkan mereka untuk menceritakan kisah-kisah bercabang ini kepada pemain selama beberapa permainan.</item>
        <item>Final Fantasy VII Rebirth adalah yang kedua dari trilogi game yang direncanakan untuk membuat ulang game PlayStation 1997 Final Fantasy VII .Ini dimulai setelah peristiwa Final Fantasy VII Remake (2020), setelah pesta tersebut melarikan diri dari kota metropolitan Midgar .Pemain utamanya mengontrol Cloud Strife , mantan tentara Shinra yang bergabung dengan kelompok teroris lingkungan AVALANCHE untuk melawan Shinra,yang telah menguras energi kehidupan Planet, dan terlibat dalam konflik dengan SOLDIER Sephiroth yang legendaris , yang telah kembali setelah dianggap mati.Seperti Remake , Rebirth menata ulang elemen game aslinya sambil memperluaspengembangan karakter dan struktur narasi keseluruhan. Game ini menampilkan eksplorasi dan pertarungan real-time,dengan dunia luar yang lebih terbuka dibandingkan dengan perkembangan linier Midgar Remake.Penanda objektif muncul di tampilan awal, menyoroti misi cerita utama dan misi sampingan yang harus diselesaikan beserta jaraknya masing-masing dari pesta di dunia luar.Selain berjalan kaki, rombongan dapat menaiki Chocobo sebagai sarana perjalanan yang lebih cepat dengan melengkapi Chocobo Lure Materia khusus.Rebirth memperluas gabungan pertarungan jarak dekat yang berfokus pada aksi dan sistem Active-Time Battle (ATB) yang diperkenalkan di Remake ,di mana pemain mengendalikan sekelompok karakter yang dapat dengan bebas berganti-ganti selama bermain game.</item>
        <item>Overwatch adalah gim multipemain penembak orang pertama berbasis tim tahun 2016 yang dikembangkan dan diterbitkan oleh Blizzard Entertainment.Digambarkan sebagai "hero shooter", Overwatch menugaskan pemain menjadi dua tim yang terdiri dari enam orang, dengan setiap pemain memilih dari daftar besar karakter, yang dikenal sebagai "pahlawan",dengan kemampuan unik. Tim bekerja untuk menyelesaikan tujuan khusus peta dalam jangka waktu terbatas.Blizzard telah menambahkan karakter, peta, dan mode permainan baru pasca-rilis, semuanya gratis, dengan satu-satunya biaya tambahan untuk pemain adalah loot box opsional untuk membeli item kosmetik.Ini dirilis untuk PlayStation 4, Xbox One, dan Windows pada Mei 2016 dan Nintendo Switch pada Oktober 2019. Patch kinerja yang dioptimalkan untuk Xbox Series X dan Series S dirilis pada Maret 2021.Permainan lintas platform didukung di semua platform pada Juni 2021.Overwatch adalah waralaba besar keempat Blizzard dan muncul setelah pembatalan tahun 2014 dari permainan bermain peran daring multipemain besar-besaran, Titan.Sebagian dari tim Titan terinspirasi oleh keberhasilan penembak orang pertama berbasis tim seperti Team Fortress 2 dan popularitas game multiplayer online battle arena,menciptakan penembak berbasis pahlawan yang menekankan kerja tim. Beberapa elemen "Overwatch" meminjam konsep dari proyek "Titan" yang dibatalkan.</item>
        <item>Genshin Impact adalah permainan yang bergenre dunia terbuka (open world) sekaligus bermain peran aksi.Pada permainan ini, pemain memungkinkan untuk mengendalikan salah satu karakter yang dapat digantikan di dalam sebuah party (kelompok).Karakter-karakter yang ditukarkan dapat dilakukan dengan cepat selama melakukan kombat sehingga memungkinkan pemain untuk menggunakan kombinasi kemampuan dan serangan yang berbeda.Karakter yang dapat memiliki kemampuan diperkuat dengan berbagai cara, seperti menaikkan level-nya secara langsung dan memperkuat artefak beserta senjata yang dapat digunakan oleh seorang karakter.Selain berpetualang, pemain dapat mencoba berbagai tantangan untuk mendapatkan hadiah. Pemain dapat melawan raja dan tantangan berhadiah di seluruh Pulau Teyvat,tetapi hadiah tersebut didapatkan dengan menggunakan mata uang yang disebut Original Resin. Menyelesaikan tantangan-tantangan tersebut dapat menambah kenaikan pemain dengan cara meningkatkan Adventure Rank,yang dapat membuka misi baru, tantangan, dan menaikkan World Level. World Level adalah ukuran mengenai seberapa kuat musuh-musuh di dunia dan seberapa besar hadiah yang jarang didapatkan setelah mengalahkannya.Pemain dapat mengendalikan karakter mereka dan melakukan aksi seperti berlari, memanjat, berenang, dan berseluncur semua aksi tersebut dibatasi dengan stamina.Beberapa karakter juga memiliki kemampuan mengubah lingkungan, seperti membuat jalanan es dengan membekukan air untuk membantu pemain melintasi tempat-tempat lain.Terdapat banyak titik teleportasi di seluruh dunia yang memungkinkan pemain berpindah-pindah tempat; di antara titik teleportasi tersebut,terdapat penanda yang dikenal sebagai Statues of The Seven yang dapat menyembuhkan dan membangkitkan karakter dari kematian, serta memberikan keuntungan seperti menambahkan stamina pemain.Item seperti makanan dan bijih dapat diperoleh dari dunia terbuka, sedangkan musuh dan peti harta karun memberikan sumber lain yang dapat digunakan untuk meningkatkan kekuatan seorang karakter.Pemain dapat memperoleh makanan dengan memburu hewan, mengambil buah dan sayuran, atau membelinya dari in-game shops. Terlebih lagi, terdapat pertempuran khusus yang disebut "Domain",dan di tempat khusus ini terdapat hadiah-hadiah berupa material yang meningkatkan kekuatan karakter beserta senjatanya.Makanan dapat dimasak dari resep yang didapatkan di selayang dunia (overworld) yang dapat memberikan efek menguntungkan, seperti regenerasi darah karakter atau meningkatkan berbagai stats.Pemain juga dapat memperoleh biji yang dapat disaring dan digunakan untuk menciptakan senjata atau meningkatkan kekuatannya.</item>
        <item>Honkai: Star Rail (Hanzi: 崩坏: 星穹铁道; Pinyin: Bēnghuài: Xīngqióng Tiědào; harfiah: Honkai: Rel Kubah Bintang) adalah permainan video bermain peran yang dikembangkan oleh miHoYo.Permainan ini diterbitkan oleh miHoYo di Tiongkok dan HoYoverse di seluruh dunia. Permainan ini dirilis pada 26 April 2023 untuk Windows dan perangkat selulerperilisan untuk PlayStation 5 diumumkan pada Summer Game Fest 2023 dan direncanakan akan dirilis pada kuartal keempat 2023, sementara perilisan untuk PlayStation 4 belum diumumkan.Honkai: Star Rail merupakan permainan keempat dalam seri Honkai yang menggunakan karakter dari Honkai Impact 3rd dan elemen alur permainan dari Genshin Impact.Honkai: Star Rail mengikuti gaya alur permainan dari permainan bermain peran Jepang klasik: pemain membangun barisan karakter,dan mengontrol tim beranggotakan empat orang dalam pertarungan berbasis giliran.Elemen dunia terbuka dan eksplorasi ruang bawah tanah hadir, dengan banyak mekanisme,termasuk sistem gacha, yang dibawa dari permainan RPG aksi Genshin Impact dari HoYoverse.Honkai: Star Rail terungkap pada Oktober 2021di akhir konser online Honkai Impact 3rd, Starfire Sonorant,kemudian di saluran YouTube resmi game tersebut.Permainan ini memasuki pengujian beta tertutup pertamanya akhir bulan itu. Tes beta tertutup kedua diadakan antara Mei dan Juni 2022.Tes beta tertutup terakhir diadakan pada Februari 2023 dan sebelum game dirilis. Pada April 2023, HoYoverse mengumumkan memiliki 10 juta pengguna pradaftar.</item>
        <item>Sekiro: Shadows Die Twice, dikembangkan oleh FromSoftware dan diterbitkan oleh Activision, adalah game action-adventure yang dirilis pada Maret 2019.Berlatar di era Sengoku Jepang, pemain mengendalikan Wolf, seorang samurai dengan lengan prostetik yang dilengkapi berbagai alat, seperti kait grappling hook dan perisai payung.Dikenal karena mekanika pertempuran yang intens dan cerita yang mendalam, Sekiro menonjolkan kebutuhan keterampilan taktis dan refleks tinggi dalam menghadapi musuh yang tangguh.Sistem kombatnya sangat dinamis, dengan penekanan pada permainan serangan dan parry yang tepat. Pemain harus memanfaatkan teknik "Posture" untuk merusak keseimbangan musuh dan menyerang dengan cepat.Selain itu, elemen stealth dan penggunaan alat prostetik memberikan fleksibilitas dalam pendekatan pertempuran.Bos-bos menantang menawarkan pertarungan yang membutuhkan pemahaman mendalam akan pola serangan dan waktu yang tepat untuk menghindari atau membalas.Sekiro menjadi terkenal karena tingkat kesulitan yang tinggi, memerlukan ketelitian dan adaptasi yang ekstrem. Game ini memadukan mekanika pertempuran yang memuaskan dengan desain level yang rumit,menciptakan pengalaman yang unik dalam dunia permainan video.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="game_photo">
        <item>https://cdn1.epicgames.com/offer/cbd5b3d310a54b12bf3fe8c41994174f/EGS_VALORANT_RiotGames_S1_2560x1440-055bbe0f10c1778fcbd134f2de02daf6</item>
        <item>https://gaming-cdn.com/images/products/3220/orig/monster-hunter-world-xbox-one-xbox-series-x-s-xbox-one-xbox-series-x-s-game-microsoft-store-europe-cover.jpg?v=1703157851</item>
        <item>https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/apps/csgo/images/csgo_react/social/cs2.jpg</item>
        <item>https://cdn.akamai.steamstatic.com/steam/apps/1551360/header.jpg?t=1706912726</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/c/cc/Hades_cover_art.jpg/220px-Hades_cover_art.jpg</item>
        <item>https://image.api.playstation.com/vulcan/ap/rnd/202308/3009/da43e71791bcf4e8cd5ca28e62a5c96a9fc77ee6af15b8f6.jpg</item>
        <item>https://nahswingspan.com/wp-content/uploads/2022/11/OW2.jpg</item>
        <item>https://i.ytimg.com/vi/nXKxU89QFvA/maxresdefault.jpg</item>
        <item>https://image.api.playstation.com/vulcan/ap/rnd/202308/1103/8c3ce3611a4bb187418bb5e24924a055ba33d3046a7aaacb.png</item>
        <item>https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/814380/capsule_616x353.jpg?t=1678991267</item>
    </string-array>

    <string-array name="game_tag">
        <item>FPS, Shooter, Multiplayer</item>
        <item>Action, Rpg, Multiplayer</item>
        <item>FPS, Shooter, Multiplayer</item>
        <item>Racing, Simulator, Open World</item>
        <item>Rouge-like, Action, Hack and Slash</item>
        <item>Rpg, Action, JRPG</item>
        <item>FPS, Shooter, Multiplater, Hero</item>
        <item>Anime, RPG, Adventure</item>
        <item>Anime, Turn-Based, RPG</item>
        <item>Soul-like, Action, Action</item>
    </string-array>
</resources>